唔想諗標題

咁聽日出唔出？

佢無咁愛你

咩事唔開心？

你成日check住佢？